睇到張圖少嬲，點撚會係李家誠做總統，傻撚左？

我明白佢係社運做咗作為真香港人應該要做嘅野，但唔撚好唔記得佢係一個資本家，你地一直以來比資本家剝削到傻咗，呢家仲叫人做總統？唔撚好On9啦

做乜咁認真分析人地玩膠？

呢個家誠係四叔個仔

講真, 係都李嘉誠啦, 李家誠做條撚咩

話明on9仔女同盟會 緊係成班on9仔女 咁認真做乜撚

哆啦a夢做啦

吊, 冇袁國勇 ?

王喜消防處

睇埋其他都知係搞下笑姐

渠務處：19才子

無Gphone?
藍子華？

康文署竟然唔係胡cfu

其他認真野又唔見你咁認真

不嬲香港都係咁右
年青真好

黃子華都得
不如達哥

你個名

其實只係一個象徵

燒山

降低食物中油鹽糖含量主席: 欣宜

on9 list 不用認真

香港人應該問下自己,
點解一隻吸血地產魔鬼 會因為區區幾次 marketing 既銷售策略就可以洗底
吸血地產魔鬼 , 變成供應一餐白飯畀香港人食都加哂分既既大好人 ?

咁既話, 最令人擔心會係政治魔鬼淋病, 下次又畀餐白飯香港人食, 都會成功洗左底 ?

大總統(升格自行政長官): 黃之鋒
副總統(升格自政務司): 王維基
財務部長(升格自財政司): 李嘉誠
司法部部長: 陳淑莊
國防部部長: 梁天琦
勞工部部長: 顏武周
其他未諗到

你連膠post都咁認真 死支那on9仔 陣支那味出撚晒黎 屌你老母

你好👋同伴

哆啦a夢：僕はタヌキじゃない

from on9仔女同盟會